[講定先]若解放軍入黎係為咗清洗警隊，係引虎驅狼之計

有人話出動解放軍係為咗收拾警隊，就算係咁，警隊收皮後，我地都唔可以讚頌解放軍，因為解放軍同警隊無一個係無辜的！到時肯定有班傻仔出黎歌頌解放軍。

解放軍係虎，警察係狼，引虎驅狼最終必然係虎患大於狼害。我地必定要繼續反抗解放軍，外國勢力先有藉口相救！

東漢末年，何進召董卓入京殺宦官，結果宦官係死晒，但係董卓之禍更甚於宦官！

中共想派兵焦土就一齊焦到底

宋聯蒙滅金之後。。。。。

唔想估中

邊個戇鳩仔咁諗可以去打靶

天水圍讚警一事顯示，實有傻仔

又要推返上嚟